# HappyRobot
### Робот, гуляющий по Декартовой системе координат
Робот может делать шаг вперед. При этом, он может поворачиваться по часовой стрелке и против нее, определяя таким образом направление своего движения

### Репозиторий создан в рамках прохождения обучения в [Пензенском колледже информационных и промышленных технологий (ИТ-колледж)](https://ит-колледж.рф)
### Автор: [Кирилл Испольнов](https://vk.com/kivi_penza)